連登仔恥笑陳雲一定不得善終

陳雲haters空襲預報注意！！！

今次真係曲直難分

陳雲 陳雲 誰知佢又無聊無能
還鳩噏吹水過分
徒孫繼續成為凡人

我哋頂住 衲dee走先

衲Dee咩立場？

陳雲受痛苦被人當正柒頭
至高寶訓盡見於國師的手
永遠為城邦一切沒保留
要續不死的法到萬世不休

惟求奉上金幣全歸他所有
課金一切盡獻於國師的手
建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

皇天擊殺連登server